啱啱發夢現場走

7點企到而家

本身已經計劃好七點一定要開波
結果比個議員出嚟騎劫

退下10米 退下10米

完全唔知為乜

尋晚正經嘅71post就唔理喺度推譚詠麟

搞到現場完全冇人知計劃

旗就升完仲喺度對峙唔知做乜

唔通真係要企到班狗ready好晒之後俾人包？

預咗俾人屌
但真係難聽D講句抵你香港人輸

心態唔穩變呢場運動冇可能會有贏嘅一日

到而家仲要喺度玩對望

完全唔知對望做乜鳩，話灣仔番黎個班又無撚咗聲氣 企前線好撚攰㗎屌你地老母

垃圾鄺俊宇好撚做作

剩係沖岀黎拎光環

準備好晒所有攻城武器結果等人攻

而家旗都升完已經冇晒焦點目標

真係俾你班仆街議員玩死

講真你要要選票冇問題 一定投你

但你老母有冇諗過你一剎那嘅和平換唔換到香港嘅未來

發生咩事

班狗就換更慢慢玩

我哋企最前嘅就熱撚到仆街

成班淨係識喺度諗物資物資

大佬俾幾多物資你唔諗住做嘢都冇撚用啦

打唔打得過

7點我肯定打得過 而家就唔知

依家仲留馬路 其實冇乜用 當初諗住係去會展嘅 但依家人地旗都升左喇 仲留有咩意思呢 不如但下晝遊行人數有幾多 再諗之後嘅行動啦

push

其實尋晚係有傾點攻 不過理想與現實

究竟戇鳩完未

而家仲叫人走

真係服撚左你地香港人

扮撚曬保護你地，但其實就只係為左拎光環

你永遠唔會見到依啲人帶頭衝

點解？

人地個個月袋緊10幾萬呀懵撚

拉下票咪算，咩人民英雄，想作嘔

5個烈士就真係英雄啦

仲衰撚過啲偽人

人地議員心知只要唔衝，差佬都奈佢唔何，議員又唔打得

#268428 搞分化，block

#267428 sor

你話我目光短淺都係咁講

係冇人想受傷流血

但你覺得呢場運動唔流血有機會成功

係得嘅6月9號已經得咗

你覺得我係搞分化咪搞分化囉

我唔覺得我有邊一句講錯

唔關個議員事，有問題從來都係自己身上
佢一個人尻嗡姐，你地平時係要衝既又點會聽佢講？

我唔係話怪議員

我明白佢哋嘅出發點 但你有冇睇到而家咩情況呀 你既責任係監察警察 你反而係咁叫人退10米做乜？仲要叫完人退依家影都冇埋

所以宜家最重要係散得快

仲散？

真係好撚野

散係散去另一邊再聚姐

咁條防線係東邊

咪攻西邊囉

重防係會展嗰邊

唔通你攻會展咩

係攻都攻政總 立法會啦

利申 打緊機

攻邊到根本唔係重點 依家係你地心態上根本就冇攻嘅心態 只係諗住守同退

咁你而家唔衝出去流下血？ 其實有幾多人會陪你送死

唉 你覺得我冇試過？
結果咪退後10米 根本心態有攻嘅人就好少 再比個議員講兩句 搞到全部得過守字

所以我就係覺得既然唔係攻

就要散得快囉

散得快先有行動力

除非係有啲重要位先要守

例如依家既煲底

而家咪向番前囉

到底幾時先肯改變守既心態

明唔撚明我哋已經做好晒所有攻城既工具 結果變咗守

旗又升完人又走晒
打嚟做咩？
留力下次啦

你覺得仲有下次？

仲有下次？
btw #26xxxx歡迎嚟到連登

你自己又話唔知喺度對望做乜
留又唔係走又唔俾
你想點呀？

就係有班仆街嘅心態覺得要拖 等下次

69到而家幾多個下次？
幾時先肯變呀香港人

屌你攻啦
唔對望就等於撤退

就你永遠有你呢一種仆街心態先搞到咁

#267428

所以我有屌錯你班仆街？

真而家退一退食個早餐算 頭班車出黎企到而家真係齋企

完咗啦勇武抗爭
七一呢個係最後一波啦

到而家呢一刻熱門仲可以係梁家輝

我真係屌你老母臭閪

點解無？
近近地晏晝都有百幾萬人出緊嚟
佢地行完你地咪又繼續囉
依家衝過去
除咗俾狗咬之外仲有咩得著？

69 616
已經係兩次最好嘅例子

點解你仲要覺得拖可以贏？

去到夜晚唔會有人同你搞咁多嘢
醒下啦

咪係，佢做少少野表現到好關心大家
就個個當佢神咁拜
佢為左自己份工，下次等人個個選佢咋
好偽善
好嘔心

阿SIR 你係咪好心急
驚死拉唔夠人收唔到工呢

到而家呢一刻仲要搞分化

真係勁香港人

阿Sir仲同你咁多嗲？

不如去搞慶委會啦，留係到做咩？

小心新acct分化

今朝根本完全唔夠人，衝條撚

唔洗怪啲議員

拿 我朋友發夢都係現場
佢就同我講 點都唔會屌前線
因為今朝真係好亂
夏角 天橋 龍和兩個街口 起碼4個駁火位
現場人數只係岩岩好夠cover曬依4個位 最多排到兩行 而且果陣已經0715咁上下

相反對面差佬係齊裝 前線一開始推佢地就反推
最緊要後防真係好吉 狗一推就成班就散 攻勢唔夠1分鐘就收皮
所以重點都係人仲未夠多
去到0800旗已升 好多人已經無曬士氣
而狗開始3條街分次序推 好多人根本齊裝都做唔到 仲要走仲要救人

我朋友話 佢唔會打飛機話今日成功
今日的確係失敗 做唔到預期咁
但亦唔需要指責 一日大家仲肯出黎都仲有可能

發夢5點幾龍和企到9點走左
真係唔想講咁多
有發夢係度最前線應該都知咩事

不如長佔一個政府建築物做安全區啦 屌 日撚日企馬路唔攰咩

發夢夏愨果邊每次一攻完退得仲大過攻

前線頂唔順，唔知係唔夠gear定冇做好心理準備

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

食埋早餐先有氣力出黎嫁嘛

我都想知

我想講清楚呢個post唔係搞分化
係單純我今朝經歷完想屌下人

今朝我目測都有500-1000人
當然的確係好少人

但幫狗朝早根本仲少
加上升旗佢哋未必夠膽用催淚彈

就算你話真係未必衝得贏
至少都比下壓力班狗啦係咪啊

點知無啦啦退10米係咩玩法？

😂 就係阿SIR 先咁得閒

如果你覺得我怪錯你，我建議你將勇武留番響保護同路人上
仲有，你可能唔知，主流傳媒都收曬Order 唔出不利警方既消息 (包括NOW)

尋日著黑衫俾廢老打，同埋今朝響前線俾差佬圍既苦況
都唔係咁易睇到，所以而家行動係冇Noise，只有「傷」

我唔係想指責
但我經歷完今朝真係頂唔撚順

我真係好想講 唔好再拖啦
過咗今日唔會再有理由可以號召到咁多人出嚟
唔好話過咗今日 就連去到今晚都可能已經冇人

拖遲1分鐘我哋嘅勝算就少1分

最後一句非常認同
屌曬咗成朝都唔知有無一萬人
你班撚樣慢慢遊行用愛感化中共啦

返屋企打飛機就得

夢見7點自己係夏愨道推欄 覺得好撚正確 掂都未掂到個盾就走

又想衝又要set水馬落水管阻住？

到而家仲要推梁家輝

真係好野

我唔清楚你退10米個情況

我自己喺龍和去到8點半先開始退

其實失敗原因得一個，就係唔夠人

你係咪有發過夢架
今日根本唔夠人
中信7點幾出發咗啦
但人數根本唔夠
班狗一放催淚彈迫住一定要退
定係你想塞住迫前線任食？

平時去發夢係上唔到網
今次全程上網通順無阻就知人數差幾皮

手足們 多謝你地

香港人係抵屌的

但屌完有個問題想大家一齊 停一停 諗一諗

經過612 621 動員能力有限制 點解前線仲選擇死守呢?

前車可鑑

唔係叫你唔上 只係要知所進退

留力2047一次過？

今朝衝完咪比人爆缸又一堆中椒退後
仲話7點衝到到

我覺得尋晚有d 鬼
明明講好今朝圍灣仔金紫荊
朝早一起身勁多人呼籲去金鐘煲底
根本成件事錯重點 目的係要阻升旗
你圍煲底加阻夏慤道做乜? 仲要增援左去分散曬人流
發夢見到去到夏慤道係到對峙 冇目的 冇原因
有手足俾狗扑到爆曬頭 嚴重骨折
就好似平時踢開波 但今次係轉左打拳
你唔係準備打拳d 野, 係台下的波咁
錯撚曬

其實依家佔嚟做乜？

乾曬？

等12:00 變合法集會之後join遊行

無錯 仲有下半場 唔洗灰住

場波都未踢完

你真係覺得仲有下半場？

大家幫手諗下今晚都有冇得打好過啦

7點打得過你都up得出
你叫啲心口得個勇字嘅唔好周圍開戰線物啦
1000人分散到每邊都唔知有無300個人

遊行呢

我敢講200萬+2入面有9成人都係中間派

真正勇武可能就係呢幾日企前線既各位手足

所以每一步棋都要更加小心 借力打力 唔可以下下硬碰

有咩攻城嘅工具分享下？
我喺現場見到係連頭盔都唔夠一半人用

去你老母灣仔咩 不過都話煲底架啦
同埋你煲底去點都易過灣仔去 全撚部犬
（發夢夢到）

其實譚文豪幫左我地好多 係佢面對面同班賤渣對鬧期間 其實係幫左手拖住左幫賤渣
個個moment其實有好多人係第一次突襲食左蕉撻係度洗緊眼走唔到(包括我)

唔係中間派, 只係勇武唔起...

7點狗講緊都係每條線都30-40人左右

我都係果句 就算衝唔贏都起碼都要壓力

但無啦啦退10米做乜？

比班狗休息目送升旗？

煲你老母咩
成堆人最後咪企曬係夏慤連邊皮都去唔到
仲要幾個手足入曬廠

前面就係衝完比人打到退退

大家都學習緊 冇大台 冇指揮 大家心目中點做同做唔做都要考慮
唔好指責唔好自亂陣腳 見到後面d人已經開始識傳下野 唔係好似9號第一日齋坐

垃圾桶 三角鐵馬 仲大把自製盾
如果我冇睇錯好似仲有漆彈

狗嘅裝備同戰術係可以1個扑10個
你用人數計🤡
仲未計狗遠同近都可以搞9你
一撚早宣布室內睇升旗
佢地等上頭落order用tear gas咋

狗有無限嘅填量
我地吹極雞都係得千幾 呢個係事實
如果你話612咁多人唔衝就真係on9
我都stand by咗成朝 的確係唔夠人 唔夠打
唔退唔通送頭？

唔係話唔打 打贏一條防線有咩用 只會比藉口佢再用升級嘅武力傷害大家 612勇武係有哂原因目的 而家盲目去攻只係同警犬宣戰

遊行咁多和理非非 你一衝即捉
又等到夜晚冇晒力先衝

冇人習慣早起身，永遠早都係小人

你係要衝嘅話，搞咁多呢啲所謂防線根本搞9自己人
唔好以為一定好有用

我都走咗，頭先真係興撚到仆街
響中信出面，人哋差佬收隊一個都無
後面一男一女俾啲遮擋哂視線拎住個大聲公話「退阿」！

食屎啦，得個太陽響前面，你仲要叫人退！
依啲人拎大聲公拎咪真係死得

義士食哂椒啦，有得衝點會唔衝呀

Agger 就算朝早格硬衝咁又點
除左送頭都諗唔到其他結果
真係比你一路暢通行去到金紫荊咩

發夢自己帶哂餐具 但都唔夠人

今次再散就無下次

唔好玩啦呢啲叫攻城
呢啲係防線嚟架咋，仲要係一啲都唔穩陣又阻到自己人嘅防線
你覺得狗要清，用幾耐就清到？

真係要攻城係講緊起碼要有直接逼到對手後退嘅嘢
狗就有喇，我地呢？

屌你老母啦成班細路一日到黑就話要衝衝衝
一衝就比人捉鳩左有乜用？
人數又唔夠多裝備又唔夠
衝去比人捉呀 衝？
得個熱血無用 仲要用腦
仲有隻三毛跳出黎屌鄺神真係有撚病

now過龍和近金紫荊廣場

唔夠人故之然係一個重點

更重要係現場某部分人既心態

就算你唔攻都唔係退啦係咪啊

啱啱佔完 而家鍵盤戰士online

啲人係自己退定俾人逼退，你諗清楚先啦

有冇睇清楚我講
我嘅意思係就算你唔攻都唔係退
無啦啦退後10米果下我真係燥撚咗

推

諗攻依個問題

唔好當攻係一句口號

淨係話唔攻唔得 一定要攻

攻當然係好重要 最直接嘅傷害

但最重要係要有計劃

攻邊到 點攻

攻唔到咁點

唔夠人又攻唔攻

今朝情況明顯睇到

人地個防線咁勁

我地攻唔攻到先

既然知道攻唔到 或者難攻

我地最多都係同前線狗係到打爛仔交

咁打黎做咩姐

利申

今朝發緊夢打緊機 唔講邊到

今朝完全唔知做過乜。
明明攻灣仔，但就去左夏愨道
分散哂啲戰線，齋守幾個路口，唔攻等比人扑。
連登正經post又沉哂。

比人滲透哂...

都唔係既 612朝早都多人

exact7ly, 上面仲個傻尻話不嬲係圍煲底

真心請教
你宜家攻
目標係咩？

可以到尋晚仲喺度推譚詠麟就知咩料啦

仲要成千個like

不嬲都話係煲底集夠人就轉場
無啦啦變咗佔金鐘
現場幾多人其實唔知你地佔黎做乜9但都幫你頂
仲要俾你屌

大家都好清楚71係一個點 過咗呢一個點士氣一定慢慢減都冇 發夢琴日留守到今天夏𢡱 真心灰到一個點

up

今次啲胡椒好勁 近距離硬食好痛 其實大家都好驚

得啦睇到你第一句
躝啦，呢到三毛，袋穩

唔好再推前個防線喇 唔好再推前個防線喇

立法會已經被包圍 距離太陽花只係一牆之隔

今朝發夢聽住到前線狗講戰術

過左最合適衝既時間 依加算9數啦

唔撚係想分化..
勇武想做嘢個陣唔該支持而唔係指責
行動唔升級邊到有得傾
唔通300萬人和平遊行就會無事咩

次次都係大家唔知自己應該做乜

發夢夢到

進攻係最好防守

見到7點開始企就知流
咪係度分化

真係好攰好想放棄啦
今朝6點幾開始發夢
人又唔夠多又起勢比狗咬
有啲朋友拉都拉唔住
唔小心都比狗咬咗下
依家係屋企張床諗緊我係到做緊咩
搭地鐵嘅時間好似兩個平衡時空咁個個係到玩電話
我到底係為咗啲咩成日出去暴曬出去比人打
到底我做緊啲咩
我真係好攰好唔想理做隻港豬會唔會開心啲呀

攻黎無意思 旗都升左 對黎無撚用

非常有同感
如果今日無乜進展 我決定做一隻港豬

無人指責

勇武無啦啦4點幾起防曬引班狗過黎
全世界起身幫手

到我9點走，我見唔到有人互屌

但而家就個個屌9人唔去衝唔去送頭

不過到最後見有集會都係死死氣去發夢

我發夢個陣5點幾個陣到左 根本6點半7點左右係最合適既時間 警犬防線岩岩好只係排到一行 如果個陣係夠人同埋全部人都係有衝既決心 我覺得無野無可能
最尾拖多兩拖 旗都升撚完 現場幾多有心人都係好灰
第一大家都心知最合適既時間已經過左亦都唔會再有
第二衝既理由亦無左
你見依加警犬防線退走左就知 佢地無理由再係到陪你玩就知

前線手足
辛苦你地

琴日就已經講咗七點一定要開波

結果就冇人理 反而譚詠麟啲post上熱門

搞到今日現場至少一半人都唔知計劃

頭先發完夢訓醒沖緊涼見到隻手一個個比狗咬嘅印
講真唔係痛但企係到不停落淚
到底我係為咗啲咩我見到啲人係到冷嘲熱諷
我坐咗係個浴室沖水我都唔知流落黎嘅係淚水定係自來水
有好多剛識嘅朋友都比狗咬比人夾走咗
我到底係到做緊咩呀屌
真係好攰好攰啦我唔想再理再睇到依啲新聞啦
我放棄啦

應衝既時候唔衝 等對家ready好哂先黎衝 真係好好學下太陽花咁殺佢一個操手不及啦香港人

眼見中午至下午多好多

我同你發咗差唔多嘅夢

唔好再有一種可以拖嘅心態 今日一定係最後一戰

唔知譚詠麟有咩好講